請高手出list 想砌條新女

預算6000內

一般文書 + 平面設計 執圖

用哂佢買部laptop

其實應該咁講...部機係part time 設計用

6千.....
你用開咩軟件先得

你個budget不如買ipad pro 教育價 $5999

用開 Illustrator 同Photoshop
如果加到7k~8k有冇得搞

頭先問人拎咗個list....
求評

ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
2 X
港幣$ 690.00
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
1 X
港幣$ 499.00
AeroCool Cylon RGB Window ATX (三風扇版本)
1 X
港幣$ 389.00
ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
1 X
港幣$ 630.00
Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
1 X
港幣$ 1,295.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
1 X
港幣$ 299.00
Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
1 X
港幣$ 2,889.00
Kingston A400 Series 240GB SATA 3
1 X
港幣$ 245.00

清貨list

你設計要個芒色準 好過啦
砌機其實跟打機個d都差唔多

住沙田，其實唔熟電腦野

AMD Ryzen R7
16GB RAM
256GB NVMe
1TB QLC SSD for store
加多張 480

Silerstone ps15

多謝

利申：求其砌 唔好屌得咁大力
PS:預你自己準備左HDD/SSD

多謝咁多位巴打幫忙
賜酒